有冇人覺得砌模型好撚晒錢

有冇人覺得砌模型好撚晒錢，啲friend成日話砌模型，其實模型咪就係F F件野，好晒位又晒錢